想換遊戲耳機 有咩推薦?

現在用game zero ，但覺得腳步聲真係唔夠大聲
自己主玩fps game , cs go r6 ow pubg apex etf 等等
有無無線無所謂，最重要係腳步聲 其次槍聲
以下自己網上搵左好似幾好咁
hyperx cloud flight
hyperx cloud mix
A40 TR Headset & MixAmp
Beyerdynamic DT 770 PRO
AUDEZE Mobius
hyperx cloud alpha S (2019下半年推出)
hyperx cloud orbit / orbit s
至於音效卡方面就真係唔太熟

用緊razer hammerhead pro v2 都幾好用

而家用緊shure 535r黎打csgo
聽聲辨位清撚過位何一款gaming headset

唔好傻了
我買過千$ 都聽唔到太大分別
你不如改下載SoundLock
將最大聲 比如鎗聲 飛機聲 壓落黎
之後腳步聲就會大左
因為比如腳步聲係50
鎗聲飛機聲係200
你將聲音整個限制
變左最高只可以100
咁鎗聲1000 腳步聲50
你放大個音量咪清楚囉

某一啲game用唔到 e.g. r6
同埋咁樣做有時會亂左

瀨
唔夠準都話 唔夠大聲

咁你自己有用過game zero ?你自己試下再嚟評論下

問題你用咩耳機呢比較先

razer logi cm都用過
最後佢地變左支mic

廢就廢啦

你可能嘗試下hyperx (聽聞好勁咁)，唔知電競館有冇得試耳機打一場

得啦，知你勁啦地球級損手，睇你耳機都唔使用就上到去啦
無用過耳機就行埋一邊先

講分析力幾個單元動鐵一定係玩晒
之前拎條shure 846, akg n5005黎打cs, pubg
低音太勁，反而遮住晒啲腳步聲

=0= 好正常, 睇比賽佢地都係當MIC 用

根本on9
講你又唔信
影響最大一定係軟件唔係硬件
你買最最最靚既硬件
腳步聲大左 鎗聲一樣會大左
你開到最最最大聲
腳步聲咪大囉
不過你一開鎗你隻耳會爆之麻

你知道有一樣野叫動態範圍壓縮?

冇錯 隻入耳式先係重點

我唔需要知
我只係需要知開軟件一定勁撚過晒你任何硬件

個個軟件之前用過，又唔係好好用

屌 我仲想過幾日去買Game Zero
不過我都諗緊買Zero 定另外一隻 (QC20)

我自己覺得game zero 唔好用(有問過以使用嘅實況主，一樣話覺得game zero 唔係唔好用，只係唔太適合打fps)，可能你會有唔同睇法，你睇睇電競館有冇得試打一場。

最大問題係唔知做咩有一堆人無用過game zero 係咁一直推game zero ，未聽過就知好嘢，呢班人真係勁。

QC20 幾多人用

打機唔知會點，我自己個隻入耳式耳機都打機定位唔得

咁應該你問題